有一個細我3年嘅男仔媾我⋯

最近喺學校gp project分組識嘅，佢yr 1，唔知係咪心急想出pool，佢不停wts煩住我，今日喺campus撞到佢，佢過嚟say hi ，當住佢朋友面前錫我，然後行返去同佢班frd講我係佢女朋友

想問下大家呢單野點拆好

你比得佢錫 大家知咩事啦

做變性人呢條路唔易行
support。。

起底，負皮，上一頁

叫佢幫你打返飛機

起一起樓主底

反感既咪報比學校聽sexual harassment囉

你俾人非禮，點解唔兜巴星佢

gay post

我唔想，但嚇親我，俾唔到反應

咁撚癲
突然就錫你？

係咪你同佢講左咩
佢以為同你已經一齊左

gay post, 比曬機會你出櫃啦

冇變性喎

自行判斷

樓豬又係嘅同人講清楚啦

假膠 拉

膠Post，閱

on9, pull

wtf
佢無啦啦過嚟錫你 你仲要冇反抗
其實你開post做咩啫 你自己都知咩事啦